На разных принтерах и пластиках может быть разная усадка. стоит экспериментировать и делать пробную печать. На данный момент, чем выше версия, тем больше вероятность, что печать будет удачна несмотря на особенности принтера. При выборе версии, обычно просто стоит брать последнюю. Если печатаете на потоке, то имеет смысл заглядывать сюда периодически и проверять на обновления - могут появляться свежие более удачные версии.

19.04.20 - Добавлеа версия v2. Уменьшена поверхность дна за счет фаски, что увеличивает герметичность. Стрелка перенесена на фаску.